火影最好睇係唔係飛段角都個part

有齊鹿丸都好睇
打音忍金，手鞠，多由也

最好睇係打飛段，少數用智慧贏嘅決戰

打完佩恩已經變召喚獸大戰

有親鹿丸都好睇

型到

飛段係咪到boruto出世都未死得

呢條友d 9up 好搞嘢

作者話未死

比人切左頭，岩岩訓醒，你問我答。

因為有鹿丸就代表唔洗下下都嘴循了事

條友比人切咗個頭，仲9up話小心邪神制裁

佐助對地達羅都唔駛死

有冇得睇返

跟住仲話用口都咬死你

話佢係不死身唔係好信

個身體畀人炸散晒得個頭

個森林咁多蛇蟲鼠蟻

擺十幾年咩都無剩啦

漫畫人/千尋影視
btw真心鐘意鹿丸 好鐘意佢句口頭禪
用腦好撚型 好過一味9up+痴線忍術

千尋成日睇唔到，上網搵link 仲好

有個叫愛動漫嘅app都ok

係咪冇解釋過佢點解不死 唔記得咗

未求其話邪神教 後期d 招夾硬到都唔解釋啦

其實整返個mk頭嘅飛段都幾靚仔

賭神頭幾型

最好睇係櫻+千代打蠍

打交嘅話凱打斑爺最正
不過個到劇情走下玻

呢個到好， 但無呢場咁正

真係有鹿丸都高質D
中忍/ 追佐助/ 殺飛段

中忍考試先最好睇
培恩之後都係垃圾

佩恩之後無火影，藍染之後無死神，頂上之後無海賊

真，起碼合理d

仲要d op 勁正closer, 藍鳥

我最中意係我愛羅打君麻呂
一個一直覺很自己係最撚屌嘅天才遇上一個真真正正勁到離撚哂鐠嘅天才
可惜

呀李輸哂比呢兩個 天才同普通人既分別

如果最好睇我覺得封9尾好睇過所有決鬥

作者講過飛段未死,所以兜穢土轉生唔到佢出黎

btw麻友係雞

𨳒你老母

火車黑絲圖呢

凱VS六道斑都好正

黃色閃光對帶土

果期首op同阿紅首ed世界級

自來也之死

好夾硬，有得走唔走，明知無勝算

培恩開始其實超正
勁神秘 又好勁..
但又係人似後期果種離地
都仲係用緊體術忍術打緊

要搵料，其實佢嗰刻可能都已經諗到，不過要確認

飛段都唔知死唔死到 隨時重慘過禁粒制要等五億年果條友 郁都郁唔到

仙術其實都好奇怪
講開忍術無啦啦整個仙術出黎
仲要勁過咁多年咁多人學既忍術
一開就飛上枝頭變鳯凰
但自來也又確實用得好型